我係一隻熱愛和平既癲狗，不喜歡吵架

OK喇 癲狗

狗 聽日出唔出片

我都唸緊哩個問題

整燉蛋好唔好
我成日整到好鞋又起粒粒